我手機喬布師大膽預告，今次airpods max肯定係apple有史以來最好賣嘅頭戴式耳機

就算今次4千幾一樣會有人買，因為呢個世界大把人有錢亦唔會上討論區，連登反得越勁代表越有noise

衝擊完市埸，後年可以預見XM5個價都上到3, 4千

仲要未有實機就有班人屌個造型柒，同iphone X一模一樣，點知一出即大賣

可以話今次airpods max絕對係apple革命性創新嘅產品，一定大把人支持

定義咩叫大賣先

慢慢會見到條街多左人戴

已經預測到好多人唔聽歌都掛係條脛

apple 就是 fashion

以前唔會買頭載式
但蘋果出又好想買

又唔係嘅，點都用來聽歌

肯定啦，品牌知名度代表銷量

事實，就算android個mon快到識飛，舊電核到2日，一日照用iPhone，因為apple就是潮

買定apple股票

遲左啦，下年發佈會前請早

幾肯定佢market 喺集中返喺外國
鬼佬鬼仔都好鍾意頭戴式耳機

Overear Headphone 本身market 都唔大，成個market分分鐘少過AirPods銷量
如果QC無大問題 Apple 絕對有機會拎第一

香港都有市埸啦，人手一部Iphone，首先周邊device一定用翻apple嘢

剛剛睇到而家訂黑，要2月先ship

香港真係比較少人用頭戴式耳機
不過睇返airpods一出個時
又俾人笑藍牙音質差 又臭牙刷頭
結果又大賣
所以今次都大賣唔出奇

講marketing日本仔同泡仔都係廢，產品本身根本唔重要

價錢認證，低住頭聽歌個頭左擺右擺給引人望

人地連發布會都懶得搞比佢，你覺得個market真係會大?

講真如果實測傾電話收音好過sony 老mic果堆
基本上都大炒

佢隻勁易跌既airpods都係贏通話

Why not？

同iphone要show apple logo同樣道理

個個都屌，不過已經俾人搶到要等三個月先有貨

連登屌啫，喺銷量方面我不嬲相信apple

梗係最好賣 第1次出

$6999 唔包線同貼耳仔個兩舊棉
$999 一片ProEarProtection+

AirPods Pro 都冇搞 斷咗半年貨

愈反愈紅

apple又藍又缺德

我都係咁賤，緊係要支持啦

買買買！

其實我唔係太明佢個定位
定價太高亦係重點

apple棲根本係靠個品牌, 出舊屎都有人食

帶黎跑步一流

手機喬布師？
邊撚到師呀？睇過？
人起朵你起朵

買airpod都係貪佢方便易帶姐。。我帶咁大舊嘢出街jm9？

你個標題打到指定得第一種產品
就算佢賣一隻都係第一啦

指定得一個種產品

一定多人買
但唔係你講嗰啲
係要show off 咋嘛

Android 呢啲電子垃圾仲攞出嚟講

真係
但反而AirPods Pro收音位轉左同短左反而冇咁好
淨係論通話 AirPods 2正好多

利申： 一日要聽幾十個電話得出既 feedback

佢點都啱
因為嚴格講Apple之前冇出過headphone，之前一直都係beats出，apple只係放喺到賣。
所以第一隻出黎，every number is bigger than zero

Apple d耳機音質不嬲垃圾
Sony WH-1000XM4都係$23XX
Apple成雙倍價錢，憑咩賣咁貴？

利申：成身Apple產品但今次唔會買

關咩音質事
只係因為佢係Apple

真係啱晒中國香港人， 奶共的品味同時尚

音質好既話我都會買番對屋企用
唔鐘意用皮果d
好污遭

iphone得60hz都賣成皮
憑咩賣咁貴?

而家買三月先有

太大舊 香港又熱到好難戴

好撚肉酸頭載式

可能真係好舒服

IPHONE開價成皮, 真係完完全全做撚壞個市

IFAN買APPLE既心態從來都淨係為左要SHOW OFF

咁你咪用返安卓囉

等airpods max PRO $9999 先買

掛係條頸, 然後戴airpods / pro聽歌

一早輸咗啦
手足坐監 我哋試新耳機

聽得多賣得平做壞個市
賣得貴去做壞個市真係第一次聽

正如AirPods Pro 冇發佈會

apple大把老本食，拎撚住個名出垃圾袋都有人買

AirPods pro就會比同類產品細同方便，nc (雖然冇咗)
AirPods max有咩特點？

Apple出品 世界第一

買買買

個頭箍好7出耳罩都仲係唔肯比3.5mm，用黎當有線玩下冇得玩，要用轉接線就收皮拉
不過睇啲耳機廠一個個出真無線藍牙耳機都知道其實大眾市場要方便要功能多過要音質

Philips新出果部又點比？

以經有畫面

正如Sony 都有earphone, headphone
如果其中一樣係完全好過另一樣，咁一早已經KO 咗另一個form factor

iphone d耳筒算啦賣方便

有transparency mode未必

真，問題係有堆人依然狗衝

真係買買買
借錢/分期都要買！
如果唔係點做高尚有品味既人
買買買！

都係嗰句啦 容易襯衫呀

買啦

凸然好多人都掛住bar bar

噚晚睇出貨期10-12星期 早頭又睇變12-14星期
真係唔好講笑 愈反愈紅

ifan bb又要準備幾千蚊買信仰啦

iphone 12 邊框依然粗過腸仔，依然m字額： ifan bb話''買！''

幾千蚊 airpod max: ifan bb話''買！''

apple出屎： ifan bb話''買！''

點解你講嘢啲tone咁似savehk入面啲人

AIRPODS PRO都兩千蚊
MAX咁大舊賣買千幾都唔算貴

外國唔知
香港你唔平均低返十幾廿度， 肯定唔會大賣

熱到耳仔出汗

第一次出，之後無以為繼，梗係最好賣架

dklm依家訂要12-14個星期先送貨，連燈

賣到一隻都係大賣，都未出過

think different

咁似EDO個隻朱古力餅

我都係因為咁樣先買咗Bose 700，因為之前經常都間唔中要講下電話, 真係話音通話之王
btw , 終於等到Apple史上首個自己品牌耳機完善成個生態系統, one tap pair + tvOS + macOS + watchOS + iOS 之間無縫切換係爽既,
Retro style 外型其實早一兩個星期已經有流出文字描述會係大概咁樣，我就覺得幾好睇
反而有啲失望就係仍然用返H1 chips ..雖然呢個耳機打孖上用兩粒，但點解冇H2 ?

賣出一隻已可打破了,因為之前紀錄係0

你都幾撚戇鳩，改個名AirPod 就真係要AirPod 咁細粒?
依度好多人啲思維都幾單向
其實你出過街未？大把人戴大耳機
唔鍾意塞入耳仔度+麻煩+鍾意佢音質好啲震撼啲
唔用掛頸度一樣咁方便

ip6 今日都有update,android一早變孤兒
利申,雙修中

鬼佬應該好鐘意

香港headphone 睇天氣
而家涼涼地都得既

最撚緊要係型
AirPod咁細粒邊個睇到
呢個就唔同呢

bose 700聽歌質素係咪都ok? 想買隻擺office

又一個聲稱Apple用家不過唔會買乜乜乜
收檔啦你d吹水怪

大陸式饑餓行銷

Apple歷史上出左幾多隻頭戴式耳機

完全正常，你會覺得係二三千正常耳機質素囉⋯⋯
不過如果唔係比個ex 拎咗我個beats studio wireless 3 我就應該唔會專登去買Bose 700
反而依度俾人吹奏嘅Sony XM3我用咗一個星期就賣咗真係嘥錢嘥時間，依度太多吹水怪啲人講嘢信唔過

見到review多人講xm4，所以先咁問
多謝巴打feedback

airpods max係apple第一個頭戴式耳機
理論上 就算佢只係賣出左一隻
你都可以話佢係有史以來最好賣

你呢d木耳用番以前d跟機耳機咪得囉
依家吹緊xm4,用過未?

好似sony咁年年出xm123456慢慢milk 最有良心

唔出奇 sony啲垃圾音染

$4599連hi-res都唔support都真係幾有良心